Скрипты для подготовки проектов и нагрузки firesec
==================================================

- Установить python 3.7

- Создать виртуальное окружение

        python3 -m virtualenv venv

- Активировать созданное окружение

        source venv/bin/activate

- Установить зависимости скриптов

        python -m pip install -r requirements.txt

- Запустить нужный скрипт с ключом `-h` для вывода справки по параметрам запуска

        python prepare-users.py -h

- Если нужно, деактивировать виртуальное окружение

        deactivate
